依家仲有無出名既網上解謎遊戲？

幾年前玩過arthur's online riddle
不過玩到一半就停左
呢排心癮起又想解下謎有無咩推薦

Btw

諗起以前有好多
特別係12年個陣直頭係全盛時期
依家好多都死link, jabbah challenge